Ig同網購平台既正貨標籤係無任何法律保障

Ig, 網購平台好多都係賣高端高仿嘅化妝品 同埋手袋護膚品等

最普通嘅莊生baby洗頭水
最貴既熊貓地通拿都有

最常見loewe Celine rover vivier
粉底就cle de pau, giorgio armani嘅粉底呀
或者係fresh嘅面膜等等

一有正貨正版標籤都好大機係假
特別係sf到付同不準面交你懂的

自己醬油正貨正版標籤既background 唔明再問

新聞成日報既假嘢 睇新聞相

推2

推3

繼續

似連登冇人網購

只能說

懷疑lihkg好多拆家 因為無人推

不過我講咗真嘢出嚟可能好多人會揼7我

俾d例子？

唔需要例子啦任何一間貼有正貨正品商標嘅鋪頭佢哋好多都係真貨假貨撈嚟賣

因為討論嘅重點係正貨正版商標係冇任何嘅法律約束力

Keep